     Cadastro de planos   novo 
Será uma tela de listagem dos nomes dos planos já existentes  caso o usuário selecione algum item o mesmo o mesmo será redirecionado para a tela de edição de planos  o mesmo do cadastro  com uma opção para remover a plano  Na listagem existirá uma opcão para novo cadastro  que terá os campos  nome  valor  quantidade de profissionais permitido 